De wind, die ons tot nu toe met verbazingwekkende snelheid had gedragen, zonk bij zonsondergang tot een licht briesje; de zachte lucht roffelde het water gewoon en veroorzaakte een aangename beweging tussen de bomen toen we de kust, van waaruit het de meest heerlijke geur van bloemen zweeft en hay  De zon zakte onder de horizon weg toen we landden, en toen ik aanraakte aan de kust voelde ik die zorgen en angsten herleven, die snel zouden sluiten mij en blijf me voor altijd vastklampen.
